[
  {
    "username": "marilyonne",
    "content": "@Hortax_FR Ouiiiiiiiiiiiiii",
    "timestamp": "2025-06-17T11:44:53.061275"
  },
  {
    "username": "colbain98",
    "content": "@gzd6666 +1",
    "timestamp": "2025-06-17T11:44:55.761498"
  },
  {
    "username": "leebpascal",
    "content": "Lille Lens, Marseille Nice, Bordeaux Toulouse, Bastia Ajaccio, que du bonheur",
    "timestamp": "2025-06-17T11:44:57.001659"
  },
  {
    "username": "flo__ki",
    "content": "Au fait @samueletienne pourquoi on a plus le numero de la chaine sur la tv mais le logo france tv \u00e0 la place ? ducoup on ne sait plus o\u00f9 on est c'est chelou",
    "timestamp": "2025-06-17T11:44:59.168458"
  },
  {
    "username": "bertocheeee",
    "content": "@clamakinisback il me faisait marrer en commentary sur la cha\u00eene l'\u00e9quipe le mec est zinzin j'aime bien",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:01.757233"
  },
  {
    "username": "aoreliofr",
    "content": "Ohlalala j'ai peur",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:06.672909"
  },
  {
    "username": "raphou_35",
    "content": "Faut pas qu'Asterion tombe sur l'\u00e9mission punaise",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:08.201382"
  },
  {
    "username": "john33fr",
    "content": "@Drakeoz_ ca vient surtout de la course landaise, qui existe toujours dans les ar\u00e8nes du sud ouest tous les \u00e9t\u00e9s",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:09.400885"
  },
  {
    "username": "nightbot",
    "content": "Retrouvez tous mes replay sur YouTube : youtube.com/@SamuelEtienneVOD",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:12.272123"
  },
  {
    "username": "jeanperse",
    "content": "Avec Bruno Guillon, pourquoi pas !",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:12.572909"
  },
  {
    "username": "monsieurdemesmaeker",
    "content": "C'est populaire et bon enfant",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:12.974813"
  },
  {
    "username": "gzd6666",
    "content": "Bientot le retour de tournez manege !",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:13.189914"
  },
  {
    "username": "stuffdemax",
    "content": "mdrrrrr",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:13.390776"
  },
  {
    "username": "neistart",
    "content": "la grave pand\u00e9mie toujours en cours, j'espere que vous vous vaccinez bien tous les 6 mois",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:15.815094"
  },
  {
    "username": "operasansfantome",
    "content": "le meilleur job LUL",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:15.906135"
  },
  {
    "username": "democlas",
    "content": "xd",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:16.254781"
  },
  {
    "username": "saberan31",
    "content": "@raphou_35 Ahah",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:17.045655"
  },
  {
    "username": "p0mme_",
    "content": "..",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:17.814168"
  },
  {
    "username": "pain_aux_olives",
    "content": "oula",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:18.103060"
  },
  {
    "username": "tibagtv",
    "content": "c'est toi dans la vachette en fait ? Kappa",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:18.716136"
  },
  {
    "username": "usukapion",
    "content": "@raphou_35 mdrrrrr",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:19.021091"
  },
  {
    "username": "clamakinisback",
    "content": "@flo__ki nouvelle possibilit\u00e9 pour Lens de gagner un derby \ud83d\ude2d",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:19.419911"
  },
  {
    "username": "alan_albr",
    "content": "LUL",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:22.803924"
  },
  {
    "username": "erredius",
    "content": "oh un Riou !",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:23.177142"
  },
  {
    "username": "stuffdemax",
    "content": "par piti\u00e9 sam deviens une vachette mdr",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:25.361096"
  },
  {
    "username": "kine22",
    "content": "topa la vachette",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:26.169621"
  },
  {
    "username": "cyrille8574",
    "content": "@le_chouffleur non pas \u00e9norm\u00e9ment d'\u00e9preuves avec les vachette en effet mais bon c'\u00e9tait l'\u00e2me quand m\u00eame",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:27.293618"
  },
  {
    "username": "sevino38",
    "content": "topa la vachette",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:28.891301"
  },
  {
    "username": "david_ayoun",
    "content": "\u00c7a sera en direct ou enregistr\u00e9 ?",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:29.381235"
  },
  {
    "username": "theoriginalpimousse_",
    "content": "Topa la vachette. Pas mal",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:30.228407"
  },
  {
    "username": "usukapion",
    "content": "il y a Lille ?",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:33.619737"
  },
  {
    "username": "pain_aux_olives",
    "content": "costume wish tier",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:34.568838"
  },
  {
    "username": "d0wnblue",
    "content": "Interville sans vrai vachette c'est triste un peu",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:38.145633"
  },
  {
    "username": "imayoyo",
    "content": "Top \u00e0 la mascotte",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:38.893265"
  },
  {
    "username": "le_chouffleur",
    "content": "Oh les grosses mamelles ! Cachez ces t\u00e9tons que je ne saurais voir ! Kappa",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:39.249874"
  },
  {
    "username": "thicapy",
    "content": "Je suis encore traumatis\u00e9 par la derni\u00e8re \u00e9preuve ou les participants doivent escalade avec une barre trop dur",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:41.337625"
  },
  {
    "username": "drakeoz_",
    "content": "@john33fr Je suis dans le sud et y a beaucoup du taureau piscine aussi qui ont lieu partout o\u00f9 il y a des fetes taurines",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:42.046347"
  },
  {
    "username": "tinkou__",
    "content": "On attend le Trappes - Neuilly",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:45.151565"
  },
  {
    "username": "cyrille8574",
    "content": "moi je boycotte Intervilles sans vachettes !",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:45.923150"
  },
  {
    "username": "jeanperse",
    "content": "En \u00e9t\u00e9 oui.",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:47.669141"
  },
  {
    "username": "clamakinisback",
    "content": "@bertocheeee Oui je trouve \u00e7a too much mais c\u2019est un avis donc vraiment pas important",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:50.336214"
  },
  {
    "username": "marilyonne",
    "content": "On parle de Disney ? C'est quoi la diff\u00e9rence sur les costumes en pleine chaleur ?",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:51.148727"
  },
  {
    "username": "theoriginalpimousse_",
    "content": "@le_chouffleur NotLikeThis",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:51.557167"
  },
  {
    "username": "fmbj_",
    "content": "nous on veut des mascotte de chaque ville, comme a la NBA pour chaque equipe Kappa",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:55.558661"
  },
  {
    "username": "isayux",
    "content": "trop hate du tour de france !!!",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:56.170469"
  },
  {
    "username": "saberan31",
    "content": "Pas envie de regarder si y'a Nagui vu ses comportements probl\u00e9matiques pass\u00e9s",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:56.435138"
  },
  {
    "username": "theoriginalpimousse_",
    "content": "strawb506Bongo strawb506Bongo strawb506Bongo",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:56.896165"
  },
  {
    "username": "allihh66",
    "content": "Sam on peut \u00e9couter le g\u00e9n\u00e9rique stp \ud83d\ude01",
    "timestamp": "2025-06-17T11:45:59.900673"
  },
  {
    "username": "sdfljsgrljfslk",
    "content": "on peut demander \u00e0 retailleau de tricher \u00e0 nouveau pour respecter la tradiction ?",
    "timestamp": "2025-06-17T11:46:05.972369"
  },
  {
    "username": "bertocheeee",
    "content": "@clamakinisback je peux comprendre",
    "timestamp": "2025-06-17T11:46:08.213826"
  },
  {
    "username": "kine22",
    "content": "c'est dommage si c'est toujours les m\u00eame ville du sud de la france",
    "timestamp": "2025-06-17T11:46:11.183227"
  },
  {
    "username": "vikks26",
    "content": "C\u2019est dans cette \u00e9mission que le ministre de l\u2019int\u00e9rieur avait trich\u00e9!!!!",
    "timestamp": "2025-06-17T11:46:15.421803"
  },
  {
    "username": "monsieurdemesmaeker",
    "content": "@saberan31 du genre ?",
    "timestamp": "2025-06-17T11:46:17.324298"
  },
  {
    "username": "david_ayoun",
    "content": "J'adore Intervilles mais sans vachette \u00e7a m'int\u00e9resse moins !",
    "timestamp": "2025-06-17T11:46:19.067063"
  },
  {
    "username": "tinkou__",
    "content": "@Drakeoz_ taureau piscine, c'est la version bovine de l'aqua-poney?",
    "timestamp": "2025-06-17T11:46:22.290214"
  },
  {
    "username": "peperedudu",
    "content": "J'ai cru voir que tu avais fait le choix de casser ton CDI a France-TV, est-ce que \u00e7a peut te poser des soucis pour le renouvellement de l'animation de QPUC ?",
    "timestamp": "2025-06-17T11:46:22.564994"
  },
  {
    "username": "tibagtv",
    "content": "LUL le SAV",
    "timestamp": "2025-06-17T11:46:30.335364"
  },
  {
    "username": "zem78",
    "content": "Coucou Sam, je voulais juste te dire que je suis au boulot. Je t'\u00e9coute dans mes \u00e9couteurs et c'est top, \u00e7a me renseigne sur l'actualit\u00e9. Merci !",
    "timestamp": "2025-06-17T11:46:30.481532"
  },
  {
    "username": "john33fr",
    "content": "@Drakeoz_ \u00e7a a lieu en meme temps que les courses landaises oui, toro piscine et autres \"intervaches\" (carr\u00e9ment oui pour pas se prendre de proc\u00e8s ^^)",
    "timestamp": "2025-06-17T11:46:32.444397"
  },
  {
    "username": "moulbitt",
    "content": "C'est plus compliqu\u00e9 pour \"la bascule\" Kappa",
    "timestamp": "2025-06-17T11:46:34.598108"
  },
  {
    "username": "pl00m",
    "content": "ce n'est pas toi le patron ?",
    "timestamp": "2025-06-17T11:46:34.911269"
  },
  {
    "username": "jeanperse",
    "content": "Heureusement qu'il y a Bruno Guillon, il va r\u00e9\u00e9quilibrer l'\u00e9mission.!.",
    "timestamp": "2025-06-17T11:46:36.569952"
  },
  {
    "username": "cyrille8574",
    "content": "@flo__ki je suis tout \u00e0 fait d'accord ! je trouve \u00e7a d\u00e9bile de ne plus mettre le num\u00e9ro de la cha\u00eene",
    "timestamp": "2025-06-17T11:46:39.071395"
  },
  {
    "username": "le_chouffleur",
    "content": "@Cyrille8574 ben c'est la mascotte c'est s\u00fbr, mais bon, j'attends de voir pour me faire une id\u00e9e ^^",
    "timestamp": "2025-06-17T11:46:41.849479"
  },
  {
    "username": "fricasseedefevesaubellota",
    "content": "@sdfljsgrljfslk maintenant il demande a changer la constitution. Histoire d'etre au dessus des lois",
    "timestamp": "2025-06-17T11:46:42.669122"
  },
  {
    "username": "drakeoz_",
    "content": "@tinkou__ Ahahah",
    "timestamp": "2025-06-17T11:46:43.640240"
  },
  {
    "username": "theoriginalpimousse_",
    "content": "Ca va \u00eatre compliqu\u00e9 pour la bascule pdt le tour de France NotLikeThis LUL",
    "timestamp": "2025-06-17T11:46:45.999039"
  },
  {
    "username": "myxprtz",
    "content": "Alors qu'on sait que tu es le cerveau de tout en sous marin",
    "timestamp": "2025-06-17T11:46:49.776770"
  },
  {
    "username": "sugarfr0g",
    "content": "allons y SeemsGood",
    "timestamp": "2025-06-17T11:46:52.911833"
  },
  {
    "username": "usukapion",
    "content": "le patron officieux comme le fut musk Kappa",
    "timestamp": "2025-06-17T11:46:53.792134"
  },
  {
    "username": "khorne59",
    "content": "Ils ont voulu tout regrouper sous le m\u00eame nom et mettre en valeur la plateforme de vod unique francetv comme tf1+",
    "timestamp": "2025-06-17T11:46:55.561810"
  },
  {
    "username": "runcyterr",
    "content": "Allons-y casquette a la foire au chapeau !",
    "timestamp": "2025-06-17T11:46:58.167997"
  },
  {
    "username": "scotty_cool",
    "content": "Rachete France TV pour nous donner la r\u00e9ponse",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:00.259726"
  },
  {
    "username": "allihh66",
    "content": "Lezgoooo",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:01.205909"
  },
  {
    "username": "kelyaann",
    "content": "@saberan31 @saberan31 \u00e0 partir du moment o\u00f9 on en mange malheureusement... l\u00e0 ce n'est pas une corrida non plus",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:02.588143"
  },
  {
    "username": "sdfljsgrljfslk",
    "content": "@FricasseeDeFevesAuBellota c'est plus facile :D",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:02.810961"
  },
  {
    "username": "lupa_612",
    "content": "Z\u00e9 parti",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:03.420554"
  },
  {
    "username": "saberan31",
    "content": "@monsieurdemesmaeker Du genre \u00eatre lourd avec les candidates femmes il y a quelques ann\u00e9es dans Tout le monde veut prendre sa place ou humilier ses \u00e9quipes en direct sur N'oubliez pas les paroles",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:04.713194"
  },
  {
    "username": "le_chouffleur",
    "content": "@TheOriginalPimousse_ D\u00e9sol\u00e9 ! >v<'",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:07.544371"
  },
  {
    "username": "imreplaayz",
    "content": "@samueletienne on retrouve ou ton itnerview avec nicola stp",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:12.065749"
  },
  {
    "username": "scotty_cool",
    "content": "C'est vrai",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:18.605345"
  },
  {
    "username": "prof_intern",
    "content": "La ministre de la culture voudrait \"le scalp\" de la patronne de France TV d'apr\u00e8s le canard encha\u00een\u00e9, un avis ?",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:18.967642"
  },
  {
    "username": "sugarfr0g",
    "content": "sauf p\u00e9tition bien s\u00fbr Kappa",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:20.831107"
  },
  {
    "username": "t0welie_42o",
    "content": "Trop cool je pensais avoir loup\u00e9 le sommaire samueleCoeur",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:21.417741"
  },
  {
    "username": "kuraiine_",
    "content": "Samuel le grand manitou de la t\u00e9l\u00e9vision fran\u00e7aise",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:24.680020"
  },
  {
    "username": "biuemoon___",
    "content": "tu es la partie invisible de l'iceberg Samuel samueleDark",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:27.699197"
  },
  {
    "username": "sugarfr0g",
    "content": "LUL",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:29.710417"
  },
  {
    "username": "tinkou__",
    "content": "Il y a un truc que le RN ne veut pas privatiser?",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:29.751294"
  },
  {
    "username": "diixon9",
    "content": "parce que c'est notre prooooojet",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:29.786685"
  },
  {
    "username": "otr_stream",
    "content": "LUL",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:31.808406"
  },
  {
    "username": "kelyaann",
    "content": "@saberan31 d\u00e9cid\u00e9ment tu l'aimes pas",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:33.293021"
  },
  {
    "username": "lonisk",
    "content": "samueleJournaux",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:33.338230"
  },
  {
    "username": "bapthard",
    "content": "LUL",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:33.381866"
  },
  {
    "username": "yume_irl",
    "content": "euhPerrierwtf",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:34.369472"
  },
  {
    "username": "bambi_des_iles",
    "content": "ahah",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:34.481449"
  },
  {
    "username": "alerwann",
    "content": "c'est le sondage que tu veux lancer?",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:34.740839"
  },
  {
    "username": "viegod_",
    "content": "KEKW",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:34.962607"
  },
  {
    "username": "sh_le_bel_homme",
    "content": "ptdrrrrrrrrrrrrr",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:34.999456"
  },
  {
    "username": "huttopie",
    "content": "@peperedudu non, simplement il n'est plus consid\u00e9r\u00e9 comme salari\u00e9, mais comme un fournisseur",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:35.039636"
  },
  {
    "username": "imreplaayz",
    "content": "@samueletienne on retrouve ou ton itnerview avec nicola stpp",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:35.214730"
  },
  {
    "username": "hortax_fr",
    "content": "En 2027, quand tu seras \u00e9lu, tu pourras privatiser et racheter",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:35.579503"
  },
  {
    "username": "rommytek6",
    "content": "Dit leur samumu",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:35.610570"
  },
  {
    "username": "earendil2016",
    "content": "samueleLoL samueleLoL samueleLoL samueleLoL",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:35.885721"
  },
  {
    "username": "stuffdemax",
    "content": "et tu fais que du valo",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:35.992351"
  },
  {
    "username": "cmex0_",
    "content": "Deal",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:36.033156"
  },
  {
    "username": "mopidie_twitch",
    "content": "samumu tu joue quand stp",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:36.253384"
  },
  {
    "username": "dr4xla",
    "content": "LUL",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:36.288277"
  },
  {
    "username": "gillous985",
    "content": "le RN veut privatiser raido france aussi",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:36.427959"
  },
  {
    "username": "operasansfantome",
    "content": "LUL",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:36.551972"
  },
  {
    "username": "bertocheeee",
    "content": "LUL",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:37.965799"
  },
  {
    "username": "moulbitt",
    "content": "Extr\u00eame gauche, de droite centriste important",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:38.560327"
  },
  {
    "username": "leroidlasauce",
    "content": "salut Samuel j ai 23 mais je me demande si je rencontrerai le vrai amour un jour et si ca arrivera, tu penses que je m inquiete trop ?",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:39.164698"
  },
  {
    "username": "kaintopa",
    "content": "Ah c'est \u00e7a la p\u00e9tition !",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:39.516536"
  },
  {
    "username": "david_ayoun",
    "content": "Ce serait possible de remettre les logos de cha\u00eene France 2 France 3 ?",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:39.580094"
  },
  {
    "username": "enmuleurdecouche",
    "content": "pas que le RN, rachida dati n'avait pas dit qu'elle voulait faire de france TV une holding?",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:39.630243"
  },
  {
    "username": "tromatamere",
    "content": "parfait",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:41.518575"
  },
  {
    "username": "jeanperse",
    "content": "Tu rigoles Samuel, mais tu es l'image de France 3. Objectivement.",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:41.919215"
  },
  {
    "username": "le_chouffleur",
    "content": "privatiser France T\u00e9l\u00e9vision ??? Mais ils sont c*** ou quoi ?",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:42.820874"
  },
  {
    "username": "zapoteque",
    "content": "Le plus gros donateurs de P\u00e9ricl\u00e8s bien-s\u00fbr",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:44.482487"
  },
  {
    "username": "kraydee",
    "content": "bah non ils feront comme en russie, ils vont t'interdire",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:45.660711"
  },
  {
    "username": "sinrok972",
    "content": "Extr\u00e8me gauche ou m\u00e9ga extr\u00e8me gauche ?",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:46.348699"
  },
  {
    "username": "n_e_o_______",
    "content": "beau programme !",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:46.451799"
  },
  {
    "username": "monsieurdemesmaeker",
    "content": "@saberan31 pas au courant. C'est quand m\u00eame pas flagrant",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:46.831087"
  },
  {
    "username": "operasansfantome",
    "content": "en tre deux tours d'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:48.023620"
  },
  {
    "username": "br_omake",
    "content": "Samuel membre des black blocks @samueletienne",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:49.515036"
  },
  {
    "username": "krakz00",
    "content": "pas sur qu'ils te la vendent",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:49.885902"
  },
  {
    "username": "stuffdemax",
    "content": "Que tu valo 24H sur 24H sur FT",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:50.153315"
  },
  {
    "username": "john33fr",
    "content": "\u00e7a marchera jamais, les id\u00e9es de gauche c'est trop consensuel, \u00e7a fait pas d'audience, dommage",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:53.432627"
  },
  {
    "username": "raphou_35",
    "content": "@le_chouffleur Ah bah \u00e7a",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:55.563529"
  },
  {
    "username": "sdfljsgrljfslk",
    "content": "@le_chouffleur oui :D",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:55.687474"
  },
  {
    "username": "quent79_13",
    "content": "LUL LUL",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:56.786150"
  },
  {
    "username": "kine22",
    "content": "\u00e7a va partir sur twitter NotLikeThis",
    "timestamp": "2025-06-17T11:47:57.832894"
  },
  {
    "username": "pierro_fps",
    "content": "Bonjour",
    "timestamp": "2025-06-17T11:48:01.853597"
  },
  {
    "username": "fmbj_",
    "content": "@JeanPerse SeemsGood  je suis d'accord",
    "timestamp": "2025-06-17T11:48:04.542823"
  },
  {
    "username": "rommytek6",
    "content": "C'est un truc de fou NotLikeThis",
    "timestamp": "2025-06-17T11:48:09.184398"
  },
  {
    "username": "monsieurdemesmaeker",
    "content": "Vive Radio France",
    "timestamp": "2025-06-17T11:48:10.603842"
  },
  {
    "username": "malakaud",
    "content": "ils veulent privatiser car ils ont d\u00e9j\u00e0 leurs m\u00e9dias de propagande",
    "timestamp": "2025-06-17T11:48:11.769468"
  },
  {
    "username": "otr_stream",
    "content": "L'enfer si \u00e7a arrive",
    "timestamp": "2025-06-17T11:48:11.875483"
  },
  {
    "username": "balduur_",
    "content": "Bonjour",
    "timestamp": "2025-06-17T11:48:12.206541"
  },
  {
    "username": "sinrok972",
    "content": "Ils ont pas assez avec CNEWS ? Kappa",
    "timestamp": "2025-06-17T11:48:13.269201"
  },
  {
    "username": "genki_lol",
    "content": "mais c\u2019est l\u00e9gal \u00e7a m\u00eame ? ou est la neutralit\u00e9",
    "timestamp": "2025-06-17T11:48:13.633125"
  },
  {
    "username": "coinslotjam",
    "content": "@samueletienne A tu vu l'histoire du dominos pizzza du pentagon ?",
    "timestamp": "2025-06-17T11:48:14.738708"
  },
  {
    "username": "nightbot",
    "content": "MA SEMAINE SUR TWITCH, le BEST-OF n\u00b047 est arriv\u00e9 ! Il est ici : https://www.youtube.com/watch?v=5NL2xQYnXo4",
    "timestamp": "2025-06-17T11:48:17.076682"
  },
  {
    "username": "saberan31",
    "content": "@kelyaann Normal vu ce que je d\u00e9cris non ?",
    "timestamp": "2025-06-17T11:48:17.403608"
  },
  {
    "username": "bertocheeee",
    "content": "250 M \u00e7a suffit pas a racheter France tv c'est juste le salaire annuel de Nagui \u00e7a",
    "timestamp": "2025-06-17T11:48:17.606633"
  },
  {
    "username": "moulbitt",
    "content": "Du coup on paiera plus de redevance ? Kappa",
    "timestamp": "2025-06-17T11:48:18.358254"
  },
  {
    "username": "tutor_hcz",
    "content": "XTREEEMMM",
    "timestamp": "2025-06-17T11:48:18.717291"
  },
  {
    "username": "forzekeykey",
    "content": "C\u2019est pas grave si c\u2019est priv\u00e9 de gauche ou extr\u00e8me gauche au moins c\u2019est pas financ\u00e9 par nos imp\u00f4ts :) c\u2019est \u00e7a le vrai probl\u00e8me que nos imp\u00f4ts financent une cha\u00eene / radio qui a un gros parti pris",
    "timestamp": "2025-06-17T11:48:22.012305"
  },
  {
    "username": "rydars",
    "content": "youpi :(",
    "timestamp": "2025-06-17T11:48:23.403929"
  },
  {
    "username": "xonoss",
    "content": "Une part de v\u00e9rit\u00e9 quand meme samuel mdr",
    "timestamp": "2025-06-17T11:48:23.904704"
  },
  {
    "username": "myxprtz",
    "content": "La cha\u00eene twitch de sam accessible sur la 2 ,3 et 4 samueleJournaux",
    "timestamp": "2025-06-17T11:48:25.299019"
  },
  {
    "username": "8528lucky13",
    "content": "La chaine qui parlerai que tu pr\u00e9sident (Samuel Etienne) en bien",
    "timestamp": "2025-06-17T11:48:25.507888"
  },
  {
    "username": "cyrille8574",
    "content": "@le_chouffleur en fait j'aime bien Nagui mais son int\u00e9grisme v\u00e9g\u00e9tarien/d\u00e9fenseur des animaux me saoule (et je suis contre le fait de faire du mal aux animaux comme dans les corridas)",
    "timestamp": "2025-06-17T11:48:28.464286"
  },
  {
    "username": "runcyterr",
    "content": "La fin du monde la fin du monde !",
    "timestamp": "2025-06-17T11:48:29.237595"
  },
  {
    "username": "le_chouffleur",
    "content": "Hello le raid ! ^^",
    "timestamp": "2025-06-17T11:48:30.054972"
  },
  {
    "username": "biuemoon___",
    "content": "@leroidlasauce tqt pas ! \u00e7a viendra, \u00e7a arrivera quand tu t'y attendras le moins, cours pas trop apr\u00e8s tu vas perdre espoir, concentre toi sur un projet etc et \u00e7a te tombera dessus tu verras samueleLove",
    "timestamp": "2025-06-17T11:48:33.623379"
  },
  {
    "username": "lestudiogeek",
    "content": "Coucou ici :)",
    "timestamp": "2025-06-17T11:48:33.728275"
  },
  {
    "username": "theoriginalpimousse_",
    "content": "Sur les quoi ?",
    "timestamp": "2025-06-17T11:48:33.919711"
  },
  {
    "username": "rommytek6",
    "content": "@sinrok972 il en on jamais assez NotLikeThis",
    "timestamp": "2025-06-17T11:48:33.999706"
  },
  {
    "username": "lart_des_choix",
    "content": "pas la meilleure des transitions",
    "timestamp": "2025-06-17T11:48:35.804348"
  },
  {
    "username": "earendil2016",
    "content": "coucou @LeStudioGeek et les raiders",
    "timestamp": "2025-06-17T11:48:39.612605"
  },
  {
    "username": "docdaneeka22",
    "content": "Bonne id\u00e9e, privatiser un service public \u00e7a n'a jamais \u00e9t\u00e9 un d\u00e9sastre dans l'histoire de l'humanit\u00e9 ! mdr",
    "timestamp": "2025-06-17T11:48:50.443328"
  },
  {
    "username": "bristolte",
    "content": "On l'appelera LFI La France Inform\u00e9e",
    "timestamp": "2025-06-17T11:48:52.074320"
  },
  {
    "username": "moulbitt",
    "content": "Il a pas compris mon kappa NotLikeThis NotLikeThis adieu les amis",
    "timestamp": "2025-06-17T11:49:04.107362"
  },
  {
    "username": "cyrille8574",
    "content": "@Earendil2016 les raiders ? deux doigts coupent faim ? Kappa",
    "timestamp": "2025-06-17T11:49:06.377356"
  },
  {
    "username": "tutor_hcz",
    "content": "@bristolte pas mal",
    "timestamp": "2025-06-17T11:49:10.382648"
  },
  {
    "username": "bapthard",
    "content": "@le_chouffleur Oui, les chaines publiques sont parmi les derni\u00e8res a \u00eatre plut\u00f4t centre-gauche alors que toutes les chaines priv\u00e9es vont du centre \u00e0 l'extr\u00eame-droite. Spoiler : c'est pour continuer leur d\u00e9sinformation",
    "timestamp": "2025-06-17T11:49:11.352661"
  },
  {
    "username": "sinrok972",
    "content": "ouai mais ils sont couvert par Starlink l'Iran donc tout va bien...",
    "timestamp": "2025-06-17T11:49:13.673199"
  },
  {
    "username": "prof_intern",
    "content": "@forzekeykey France TV est d'extr\u00eame centre comme le gouvernement",
    "timestamp": "2025-06-17T11:49:14.136329"
  },
  {
    "username": "lupa_612",
    "content": "@moulbitt adieu monde cruel",
    "timestamp": "2025-06-17T11:49:14.300045"
  },
  {
    "username": "sugarfr0g",
    "content": "@moulbitt c\u2019est honteux en tant que modo Kappa",
    "timestamp": "2025-06-17T11:49:20.738070"
  },
  {
    "username": "theoriginalpimousse_",
    "content": "@Moulbitt o7",
    "timestamp": "2025-06-17T11:49:21.056125"
  },
  {
    "username": "earendil2016",
    "content": "@Cyrille8574 les m\u00eame",
    "timestamp": "2025-06-17T11:49:21.198666"
  },
  {
    "username": "saberan31",
    "content": "@monsieurdemesmaeker D\u00e9sol\u00e9 mais je regardais beaucoup Tout le monde veut prendre sa place y'a 10 ans et si c'\u00e9tait flagrant... Il s'est calm\u00e9 l\u00e0-dessus heureusement mais bon \u00e7a me d\u00e9range quand m\u00eame",
    "timestamp": "2025-06-17T11:49:22.075959"
  },
  {
    "username": "meanterrrrrrr",
    "content": "question un peut bete mais Le monde est il un journal orient\u00e9 vers un certain parti politique ou est il neutre ?",
    "timestamp": "2025-06-17T11:49:26.468241"
  },
  {
    "username": "magicodinotte",
    "content": "tu penses qu\u2019un milliardaire va racheter une cha\u00eene pour faire de lexteme gauche ??",
    "timestamp": "2025-06-17T11:49:26.549767"
  },
  {
    "username": "cyrille8574",
    "content": "LUL @Moulbitt",
    "timestamp": "2025-06-17T11:49:28.412535"
  },
  {
    "username": "earendil2016",
    "content": "@Moulbitt o7",
    "timestamp": "2025-06-17T11:49:36.408191"
  },
  {
    "username": "alfacto77",
    "content": "@samueletienne Bonjour Samuel ! J'aurais une requ\u00eate \u00e0 te soumettre : Serait-il possible de mettre dans la description des vid\u00e9os Youtube de rediffusion des RDP, les gros titres / sujets trait\u00e9es dans celles-ci svp ? Merci pour ta r\u00e9ponse",
    "timestamp": "2025-06-17T11:49:46.441004"
  },
  {
    "username": "tutor_hcz",
    "content": "@magicodinotte il faut d\u00e9j\u00e0 un milliardaire d'extr\u00eame gauche",
    "timestamp": "2025-06-17T11:49:47.406791"
  },
  {
    "username": "ptitejaja",
    "content": "D'ailleur Samumu, hier tu disais que l'Iran avait annonc\u00e9 vouloir \"d\u00e9truire Israel\", mais un \u00e9minent du r\u00e9gime Iranien sur thinkerview disait qu'aucun responsable Iranien n'avait tenu des tels propos et qu'ils n'avaient pas de v\u00e9l\u00e9hit\u00e9s b\u00e9liqueuses avec Israel... Tu en penses quoi ? :)",
    "timestamp": "2025-06-17T11:49:48.230317"
  },
  {
    "username": "saberan31",
    "content": "@Meanterrrrrrr Assez neutre",
    "timestamp": "2025-06-17T11:49:53.330155"
  },
  {
    "username": "payetabiere_",
    "content": "@Bapthard tf1 extreme droite ?",
    "timestamp": "2025-06-17T11:50:00.176604"
  },
  {
    "username": "monsieurdemesmaeker",
    "content": "@saberan31 je te crois. Mais j'ai pas vu d'extraits",
    "timestamp": "2025-06-17T11:50:02.290590"
  },
  {
    "username": "bloodyboulga",
    "content": "\u00c0 quel moment les Sunites vont se sentir plus solidaires qu'antiChiites.",
    "timestamp": "2025-06-17T11:50:03.138134"
  },
  {
    "username": "le_chouffleur",
    "content": "@Cyrille8574 Oui je comprends. Moi-m\u00eame j'ai un peu de mal avec Nagui et sa manie de toujours faire la morale aux gens dans ses \u00e9missions... De toute mani\u00e8re, on verra si le public suit ou non. :/",
    "timestamp": "2025-06-17T11:50:09.293186"
  },
  {
    "username": "runcyterr",
    "content": "Je vois plus comment tout \u00e7a peu bien finir ...",
    "timestamp": "2025-06-17T11:50:14.958978"
  },
  {
    "username": "smhashhh",
    "content": "ils fuit le pays",
    "timestamp": "2025-06-17T11:50:20.700728"
  },
  {
    "username": "bapthard",
    "content": "@payetabiere_ Non, centre je dirais, peut-\u00eatre centre-droite",
    "timestamp": "2025-06-17T11:50:21.075727"
  },
  {
    "username": "chiengpt",
    "content": "@ptitejaja thinkerview= pincette \u00e0 minima",
    "timestamp": "2025-06-17T11:50:26.875916"
  },
  {
    "username": "huttopie",
    "content": "@BloodyBoulga quand les chiites ne m\u00e8neront plus d'actions contre les sunnites?",
    "timestamp": "2025-06-17T11:50:30.115363"
  },
  {
    "username": "sinrok972",
    "content": "@magicodinotte \u00e7a d\u00e9pend du milliardaire. Pas l'Indien en tous cas il a aval\u00e9 une abeille le pauvre",
    "timestamp": "2025-06-17T11:50:32.057894"
  },
  {
    "username": "prof_intern",
    "content": "@bapthard y'a quoi de centre gauche sur l'audiovisuelle publiques ?",
    "timestamp": "2025-06-17T11:50:38.454950"
  },
  {
    "username": "cyrille8574",
    "content": "@le_chouffleur on est d'accord alors :)",
    "timestamp": "2025-06-17T11:50:46.616474"
  },
  {
    "username": "lebylkus92",
    "content": "Samuel, j'ai l'impression que sur les chaines d'information FR on nous indique que c'est la panique en IRAN et sur les RS c'est une autre histoire",
    "timestamp": "2025-06-17T11:51:00.273373"
  },
  {
    "username": "aoreliofr",
    "content": "On lit le monde l\u00e0 ?",
    "timestamp": "2025-06-17T11:51:02.376455"
  },
  {
    "username": "sdfljsgrljfslk",
    "content": "@Chiengpt mdr l'iran a toujours dit que c'\u00e9tait leur projet :D",
    "timestamp": "2025-06-17T11:51:04.258681"
  },
  {
    "username": "tutor_hcz",
    "content": "@prof_intern France 2?",
    "timestamp": "2025-06-17T11:51:04.627350"
  },
  {
    "username": "saberan31",
    "content": "@ptitejaja Politicien d'un r\u00e9gime autoritaire + Thinkerview qui est connu pour \u00eatre complotiste, y'a donc pas bcp de cr\u00e9dit \u00e0 apporter \u00e0 cette info",
    "timestamp": "2025-06-17T11:51:09.816276"
  },
  {
    "username": "le_chouffleur",
    "content": "@huttopie et inversement :3",
    "timestamp": "2025-06-17T11:51:18.875490"
  },
  {
    "username": "john33fr",
    "content": "on rappelle qu'israel frappe l'iran pour \u00e9viter qu'il n'ait acc\u00e8s \u00e0 la bombe atomique, bombe qu'israel produit en toute ill\u00e9galit\u00e9 :)",
    "timestamp": "2025-06-17T11:51:19.826206"
  },
  {
    "username": "langstrand",
    "content": "@ptitejaja \u00e7a ne change pas ce qui a \u00e9t\u00e9 dit dans le pass\u00e9 maintes fois",
    "timestamp": "2025-06-17T11:51:25.084714"
  },
  {
    "username": "aoreliofr",
    "content": "Ok merci :)",
    "timestamp": "2025-06-17T11:51:33.050594"
  },
  {
    "username": "bapthard",
    "content": "@prof_intern Me dire que Radio France (donc France Inter) c'est pas a gauche, ce serait un peu bizarre par exemple",
    "timestamp": "2025-06-17T11:51:34.892706"
  },
  {
    "username": "biuemoon___",
    "content": "@lebylkus92 au contraire ! ils disent que c'est la panique pour israel, les m\u00e9dias sont pour eux donc bon",
    "timestamp": "2025-06-17T11:51:39.850593"
  },
  {
    "username": "ptitejaja",
    "content": "@Chiengpt Clairement, d'o\u00f9 ma question... MAis sur la question Iranienne, j'exclu pas qu'on soit,en occident, soumis \u00e0 une certaine forme de propagande, d'o\u00f9 la difficult\u00e9 de tirer le vrais du faux...",
    "timestamp": "2025-06-17T11:51:42.906833"
  },
  {
    "username": "apsilon999",
    "content": "tout \u00e7a pour rien, c'est frustrant",
    "timestamp": "2025-06-17T11:51:53.308229"
  },
  {
    "username": "fricasseedefevesaubellota",
    "content": "@ptitejaja Thikerview est un m\u00e9dia de propagande proRusse. Meme si dans le lot des choses interessantes des fois sont dites.",
    "timestamp": "2025-06-17T11:52:01.594951"
  },
  {
    "username": "prof_intern",
    "content": "@tutor_hcz extr\u00eame centre,  pas centre gauche",
    "timestamp": "2025-06-17T11:52:04.438277"
  },
  {
    "username": "bapthard",
    "content": "@Bapthard Que France Inter (donc Radio France)*",
    "timestamp": "2025-06-17T11:52:06.862030"
  },
  {
    "username": "huttopie",
    "content": "@le_chouffleur ce n'est pas l'Arabie Saoudite qui a bombard\u00e9 un compl\u00e8xe p\u00e9trolier Iranien",
    "timestamp": "2025-06-17T11:52:10.586482"
  },
  {
    "username": "david_ayoun",
    "content": "Isra\u00ebl fait des frappes cibl\u00e9es sur des sites nucl\u00e9aires strat\u00e9giques ! Il ne cible pas les civils contrairement \u00e0 l'Iran !",
    "timestamp": "2025-06-17T11:52:11.609764"
  },
  {
    "username": "chiengpt",
    "content": "@ptitejaja toutaf\u00e9",
    "timestamp": "2025-06-17T11:52:17.108900"
  },
  {
    "username": "xelfuego",
    "content": "l'impression de revoir le scenario en Irak..",
    "timestamp": "2025-06-17T11:52:19.128713"
  },
  {
    "username": "monsieurdemesmaeker",
    "content": "@fricasseedefevesaubellota exactement",
    "timestamp": "2025-06-17T11:52:21.386795"
  },
  {
    "username": "saberan31",
    "content": "Sid\u00e9rant que la France se dise pr\u00eat \u00e0 soutenir Isra\u00ebl co\u00fbte que co\u00fbte alors que c'est le pays agresseur qui en bombarde un autre au m\u00e9pris des lois internationales",
    "timestamp": "2025-06-17T11:52:21.541160"
  },
  {
    "username": "lebylkus92",
    "content": "@BIueMoon___ Et oui... on nous montre comme quoi l'IRAN est a genoux alors que j'en ai pas l'impression quand on voit les frappes sur Iseral",
    "timestamp": "2025-06-17T11:52:25.730175"
  },
  {
    "username": "theoriginalpimousse_",
    "content": "@david_ayoun Sauf \u00e0 Gaza...",
    "timestamp": "2025-06-17T11:52:36.132047"
  },
  {
    "username": "tutor_hcz",
    "content": "@prof_intern \u00e7a veut rien dire extr\u00eame centre... \ud83e\udd28",
    "timestamp": "2025-06-17T11:52:36.198568"
  },
  {
    "username": "ptitejaja",
    "content": "@saberan31 thinkerview connu pour \u00eatre complotiste ? Ah bon ? Il y a un consensus quelconque l\u00e0 dessus ?",
    "timestamp": "2025-06-17T11:52:38.290566"
  },
  {
    "username": "biuemoon___",
    "content": "@david_ayoun ah oui??? et tous les civils de gaza tu\u00e9s sont aussi des zones nucl\u00e9aires?",
    "timestamp": "2025-06-17T11:52:45.201829"
  },
  {
    "username": "le_chouffleur",
    "content": "@Cyrille8574 J'ai jamais dit que c'\u00e9tait une bonne id\u00e9e de remettre Interville. Moi-m\u00eame j'ai mes a prioris. Mais je regarderai au moins une fois pour me faire un avis tranch\u00e9 ^^",
    "timestamp": "2025-06-17T11:52:48.624341"
  },
  {
    "username": "spagulaax",
    "content": "@david_ayoun Bien sur comme la frappe sur le fameux m\u00e9dia en direct ;)",
    "timestamp": "2025-06-17T11:52:49.081851"
  },
  {
    "username": "t_0_m7z",
    "content": "@david_ayoun mdrrrr d'accord r\u00e9vise ton sujet",
    "timestamp": "2025-06-17T11:52:50.601075"
  },
  {
    "username": "monsieurdemesmaeker",
    "content": "@ptitejaja oui",
    "timestamp": "2025-06-17T11:52:52.033122"
  },
  {
    "username": "john33fr",
    "content": "\"sur le point\" vraiment pas, 60% c'est LOIN des 90% d'enrichissement n\u00e9cessaires",
    "timestamp": "2025-06-17T11:52:52.539333"
  },
  {
    "username": "neronron",
    "content": "@david_ayoun ce que tu dis est totalement faux, ils nez visent pas que des sites nucl\u00e9aires, et frappent all\u00e9grement les civils",
    "timestamp": "2025-06-17T11:52:52.892551"
  },
  {
    "username": "fx_filou_4qc_",
    "content": "cc a tu parler du g7 qui ce tient au canada en alberta",
    "timestamp": "2025-06-17T11:52:55.696395"
  },
  {
    "username": "cyrille8574",
    "content": "@le_chouffleur SeemsGood",
    "timestamp": "2025-06-17T11:53:11.313994"
  },
  {
    "username": "bertocheeee",
    "content": "@bapthard il n'y aura bient\u00f4t plus Mouv dont les \u00e9missions, la grille musicale, de programmes \u00e9taient d'utilit\u00e9 publique selon moi, y'a eu plein de gens vir\u00e9s ou mis au placard a France inter, donc peut \u00eatre de moins en moins \u00e0 gauche",
    "timestamp": "2025-06-17T11:53:13.971556"
  },
  {
    "username": "leyaourtnature",
    "content": "@saberan31 C'est pragmatique, Israel n'est pas une menace pour la France, l'Iran, qui finance des groupes terroristes, oui.",
    "timestamp": "2025-06-17T11:53:14.256665"
  },
  {
    "username": "biuemoon___",
    "content": "@lebylkus92 israel tape et pleure a un retour, ils r\u00e9coltent ce qu'ils ont sem\u00e9",
    "timestamp": "2025-06-17T11:53:14.731298"
  },
  {
    "username": "falwoufr",
    "content": "\u201cLa guerre est une poursuite de l'activit\u00e9 politique par d'autres moyens.\u201d",
    "timestamp": "2025-06-17T11:53:16.355790"
  },
  {
    "username": "rydars",
    "content": "laisser l'arme nucl\u00e9aire \u00e0 un \u00e9tat islamique repr\u00e9sente-t-il dangereux pour les pays occidentaux et occidentalis\u00e9s ? sachant que depuis les ann\u00e9es 80 les gouvernements occidentaux empeche l'iran d'y avoir acces ?",
    "timestamp": "2025-06-17T11:53:18.090853"
  },
  {
    "username": "lupa_612",
    "content": "Je vous laisse les amis, bon live \u00e0 tous ! @samueletienne  @moulbitt @sdfljsgrljfslk @sugarfr0g @kine22 @theoriginalpimousse_ et tous les autres... \u00e0 tr\u00e8s vite samueleDark",
    "timestamp": "2025-06-17T11:53:23.139209"
  },
  {
    "username": "sinrok972",
    "content": "d'ouvrir la voie au USA voila l'objectif.",
    "timestamp": "2025-06-17T11:53:32.093912"
  },
  {
    "username": "prof_intern",
    "content": "@Bapthard Ah oui, France inter avec la g\u00e9niale Sophia Aram c'est la gauche universalite j'avais oubli\u00e9. Heureusement qu'il n'y a pas eu de purge r\u00e9cemment",
    "timestamp": "2025-06-17T11:53:36.002298"
  },
  {
    "username": "ptitejaja",
    "content": "@Langstrand Et on sait confirmer que \u00e7a a \u00e9t\u00e9 dit ? Et qui plus est par quelqu'un qui repr\u00e9sente effectivement le gvt Iranien ? (sources ?)",
    "timestamp": "2025-06-17T11:53:37.734152"
  },
  {
    "username": "lordsuperzob3000",
    "content": "ils coupent des vivres du Hamas a la source",
    "timestamp": "2025-06-17T11:53:38.244551"
  },
  {
    "username": "sugarfr0g",
    "content": "@lupa_612 salut ! bon app\u2019",
    "timestamp": "2025-06-17T11:53:38.389889"
  },
  {
    "username": "rommytek6",
    "content": "@lupa_612 mercii bonne journ\u00e9e \u00e0 toi !",
    "timestamp": "2025-06-17T11:53:41.513933"
  },
  {
    "username": "sdfljsgrljfslk",
    "content": "bonne aprem @Lupa_612",
    "timestamp": "2025-06-17T11:53:43.383688"
  },
  {
    "username": "runcyterr",
    "content": "C'est un \u00e9tat criminels qui attaque un \u00e9tat violent voila tout ... \u00e7a ne diminue ni la cruaut\u00e9 de l'un ni de l'autre",
    "timestamp": "2025-06-17T11:53:43.569929"
  },
  {
    "username": "moulbitt",
    "content": "@lupa_612 a la prochaine ! samueleDragon ortoFistbump",
    "timestamp": "2025-06-17T11:53:45.285575"
  },
  {
    "username": "xelfuego",
    "content": "ni Israel ni l'Iran ne devraient avoir le nucl\u00e9aire",
    "timestamp": "2025-06-17T11:53:46.619075"
  },
  {
    "username": "bapthard",
    "content": "@tutor_hcz Il insinue que France 2 est juste bien centriste (imo ce n'est pas le cas, c'est plut\u00f4t centre-gauche)",
    "timestamp": "2025-06-17T11:53:46.883977"
  },
  {
    "username": "smhashhh",
    "content": "mais noooooonn???",
    "timestamp": "2025-06-17T11:53:49.006279"
  },
  {
    "username": "erycite_",
    "content": "D\u00e9sol\u00e9 j'y connais rien, mais le projet nucl\u00e9aire iranien c'est uniquement pour l'arme nucl\u00e9aire ou c'est aussi/surtout pour des centrales?",
    "timestamp": "2025-06-17T11:53:51.303822"
  },
  {
    "username": "cyrille8574",
    "content": "le r\u00e9gime des mots l\u00e0 en Iran c'est un r\u00e9gime logocratique pas th\u00e9ocratique Kappa",
    "timestamp": "2025-06-17T11:53:54.785156"
  },
  {
    "username": "lupa_612",
    "content": "@sugarfr0g de m\u00eame samueleALaTienne",
    "timestamp": "2025-06-17T11:53:55.561020"
  },
  {
    "username": "m_e_p_h",
    "content": "Une question tr\u00e8s b\u00eate mais comment des bombardements peuvent freiner la \"progression\" de l'acquisition de l'arme nucl\u00e9aire ? je suppose que les chercheurs sont tous dans un bunker non ?",
    "timestamp": "2025-06-17T11:54:01.526044"
  },
  {
    "username": "lupa_612",
    "content": "@rommytek6 samueleCoeur",
    "timestamp": "2025-06-17T11:54:01.608583"
  },
  {
    "username": "tinkou__",
    "content": "@rydars tu peux remplacer \"islamique\" par \"totalitaire\", \u00e7a marche encore mieux",
    "timestamp": "2025-06-17T11:54:02.608175"
  },
  {
    "username": "theoriginalpimousse_",
    "content": "@Lupa_612 samueleDark",
    "timestamp": "2025-06-17T11:54:03.593602"
  },
  {
    "username": "lepilierdebar",
    "content": "Erycite_ Pour l'arme",
    "timestamp": "2025-06-17T11:54:03.882823"
  },
  {
    "username": "kine22",
    "content": "l'Iran n'a t-il pas deja l'arme nucl\u00e9aire ?",
    "timestamp": "2025-06-17T11:54:06.934180"
  },
  {
    "username": "lupa_612",
    "content": "@sdfljsgrljfslk samueleCoeur",
    "timestamp": "2025-06-17T11:54:07.686140"
  },
  {
    "username": "nightbot",
    "content": "Mes meilleurs clips sur TikTok : tiktok.com/@samueletienneofficiel",
    "timestamp": "2025-06-17T11:54:07.838020"
  },
  {
    "username": "tsukaaaa",
    "content": "Au passage, c'est assez drole que les pays qui possedent la bombe nucleaire ne veulent pas que les autres la possede, mais pour eux meme c'est ok",
    "timestamp": "2025-06-17T11:54:08.391460"
  },
  {
    "username": "ptitejaja",
    "content": "@FricasseeDeFevesAuBellota Ah oui carr\u00e9ment ?! haha si tu le dis",
    "timestamp": "2025-06-17T11:54:09.965595"
  },
  {
    "username": "clamakinisback",
    "content": "@erycite_ centrale nucl\u00e9aire to bombe nucl\u00e9aire",
    "timestamp": "2025-06-17T11:54:10.831484"
  },
  {
    "username": "john33fr",
    "content": "c'est \u00e9videmment pour se d\u00e9barasser d'un opposant politique, comme les 4 autres \u00e9tats qu'israel a attaqu\u00e9...",
    "timestamp": "2025-06-17T11:54:11.971582"
  },
  {
    "username": "oloooks1",
    "content": "@rydars mdr l'iran est plus civilis\u00e9 que nous, la communion est meilleure, il fait bon \u00e0 y vivre, avant d'\u00eatre un pays islamique c'est un \"pays\"",
    "timestamp": "2025-06-17T11:54:12.188889"
  },
  {
    "username": "gm_graham",
    "content": "Depuis 1973 en r\u00e9alit\u00e9",
    "timestamp": "2025-06-17T11:54:14.404626"
  },
  {
    "username": "saint_l0up",
    "content": "Depuis la r\u00e9volution de 79 plut\u00f4t",
    "timestamp": "2025-06-17T11:54:16.452902"
  },
  {
    "username": "huttopie",
    "content": "@rydars les pays occidentaux non, car ils ont eux aussi la bombe, mais pour les pays arabes oui. Donc laisser avoir la bombe \u00e0 l'iran c'est aussi laisser prolif\u00e9rer la bombe dans toute la r\u00e9gion",
    "timestamp": "2025-06-17T11:54:16.633134"
  },
  {
    "username": "falwoufr",
    "content": "\u201cLa guerre est une poursuite de l'activit\u00e9 politique par d'autres moyens.\u201d",
    "timestamp": "2025-06-17T11:54:17.774765"
  },
  {
    "username": "apsilon999",
    "content": "d'alli\u00e9 sous le r\u00e9gime du Shah a ennemie sous r\u00e9gile des mollahs",
    "timestamp": "2025-06-17T11:54:18.669510"
  },
  {
    "username": "tutor_hcz",
    "content": "@bapthard ok ok ^^",
    "timestamp": "2025-06-17T11:54:18.695176"
  },
  {
    "username": "biuemoon___",
    "content": "l'iran rend la monnaie de sa pi\u00e8ce a israel et les gens osent \u00eatre choqu\u00e9s, c'est de la d\u00e9fense, vous fermez d\u00e9j\u00e0 assez les yeux sur gaza..",
    "timestamp": "2025-06-17T11:54:18.961001"
  },
  {
    "username": "lupa_612",
    "content": "@moulbitt samueleDark samueleHappy",
    "timestamp": "2025-06-17T11:54:21.225719"
  },
  {
    "username": "sdfljsgrljfslk",
    "content": "@Erycite_ officiellement les centrales mais toujours soup\u00e7onn\u00e9 de faire des bombes en secret",
    "timestamp": "2025-06-17T11:54:22.125152"
  },
  {
    "username": "siegaus",
    "content": "l'iran \u00e9tait alli\u00e9 \u00e0 israel avant la r\u00e9volution islamique",
    "timestamp": "2025-06-17T11:54:22.592359"
  },
  {
    "username": "jackypuding",
    "content": "En vrai si ils peuvent renverser le r\u00e9gime des mollahs sans trop d\u00e9stabiliser la r\u00e9gion c'est pas mal, c'est quand m\u00eame un r\u00e9gime totalitaire l'Iran",
    "timestamp": "2025-06-17T11:54:23.805679"
  },
  {
    "username": "smhashhh",
    "content": "pourquoi ont parle toujour de netanyahu mais jamais du president is?",
    "timestamp": "2025-06-17T11:54:25.309356"
  },
  {
    "username": "po_oum",
    "content": "@john33fr sauf que tu n'as aucune raison d'enrichir au dessus de 5% pour un usage autre que la bombe. donc il y a une volont\u00e9e marqu\u00e9e ici",
    "timestamp": "2025-06-17T11:54:28.277907"
  },
  {
    "username": "chiengpt",
    "content": "les guerre d'ojd sont aussi des guerres d'informations, il semble important de comprendre les int\u00e9r\u00eats des parties pour mieux cerner le vrai du faux",
    "timestamp": "2025-06-17T11:54:28.798751"
  },
  {
    "username": "rydars",
    "content": "@tinkou__ islamiste si tu veux mais t'as compris",
    "timestamp": "2025-06-17T11:54:30.820562"
  },
  {
    "username": "genepix",
    "content": "@oloooks1 sacr\u00e9 trolleur",
    "timestamp": "2025-06-17T11:54:32.128742"
  },
  {
    "username": "yfromj",
    "content": "non depuis 1979",
    "timestamp": "2025-06-17T11:54:36.247254"
  },
  {
    "username": "kbdninja_c12h12o4_n",
    "content": "et il y a r\u00e9ciprocit\u00e9",
    "timestamp": "2025-06-17T11:54:37.555831"
  },
  {
    "username": "prof_intern",
    "content": "Isra\u00ebl a le droit de se d\u00e9fendre pr\u00e9ventivement, c'est le Pr\u00e9sident qui l'a dit.",
    "timestamp": "2025-06-17T11:54:43.705349"
  },
  {
    "username": "lupa_612",
    "content": "@theoriginalpimousse_ samueleCoeur samueleCoeur",
    "timestamp": "2025-06-17T11:54:44.195572"
  },
  {
    "username": "leyaourtnature",
    "content": "@Erycite_ c'ets pour l'arme, l'Iran a d\u00e9j\u00e0 du nucl\u00e9aire civil",
    "timestamp": "2025-06-17T11:54:52.209172"
  },
  {
    "username": "john33fr",
    "content": "@po_oum et ? L'Iran \u00e9tait inspect\u00e9 par l'AIEA lui, ce qu'Israel a toujours refus\u00e9, en toute ill\u00e9galit\u00e9 :)",
    "timestamp": "2025-06-17T11:54:54.249523"
  },
  {
    "username": "marine_tartine",
    "content": "Je vous laisse, je vais me concentrer sur ma r\u00e9dacton de th\u00e8se. Toujours contente de ce pont d'actu sur Twitch avec Samuel ! Bonne journ\u00e9e ! samueleCoeur",
    "timestamp": "2025-06-17T11:54:55.188106"
  },
  {
    "username": "clamakinisback",
    "content": "@smhashhh c\u2019est un peu comme l\u2019Allemagne ou parle du chancelier et pas du pr\u00e9sident",
    "timestamp": "2025-06-17T11:54:55.847110"
  },
  {
    "username": "cyrille8574",
    "content": "comme en Allemagne",
    "timestamp": "2025-06-17T11:54:57.843463"
  },
  {
    "username": "smhashhh",
    "content": "merci de la reponse je me posai la question depuis longtemp !",
    "timestamp": "2025-06-17T11:55:05.138621"
  },
  {
    "username": "monsieurdemesmaeker",
    "content": "@kine22 non, leur nucl\u00e9aire est enrichie \u00e0 60%. Il en faut 90% pour que ce sont une arme nucl\u00e9aire et aussi la capacit\u00e9 de leur mettre dans une bombe. Mais \u00e7a reste ill\u00e9gal d'autant l'enrichie",
    "timestamp": "2025-06-17T11:55:06.692489"
  },
  {
    "username": "lefrig0",
    "content": "comme en allemagne un peu",
    "timestamp": "2025-06-17T11:55:08.827609"
  },
  {
    "username": "tutor_hcz",
    "content": "@marine_tartine bonne chance",
    "timestamp": "2025-06-17T11:55:13.287811"
  },
  {
    "username": "mountmatue",
    "content": "@Bapthard \u00e0 mes yeux il y a rien que ce soit dans la direction, la programmation ou le ton qui touche \u00e0 gauche",
    "timestamp": "2025-06-17T11:55:13.837945"
  },
  {
    "username": "sdfljsgrljfslk",
    "content": "@smhashhh y'a qu'en france et aux states que le president a un peu de pouvoir",
    "timestamp": "2025-06-17T11:55:17.679806"
  },
  {
    "username": "hortax_fr",
    "content": "Comme en Allemagne",
    "timestamp": "2025-06-17T11:55:20.204425"
  },
  {
    "username": "runcyterr",
    "content": "@xelfuego Parce que les USA oui ? Aucun \u00e9tat ne devrait l'avoir tout court, pour le coup m\u00eame si \u00e7a fait tr\u00e8s peur que des \u00e9tats illib\u00e9rale ai l'arme nucl\u00e9aire c'est extr\u00e9mement hypocrite d'avoir l'arme soit m\u00eame et de dire que d'autre pays ne devraient pas l'avoir",
    "timestamp": "2025-06-17T11:55:25.681481"
  },
  {
    "username": "paininou",
    "content": "comme au canada",
    "timestamp": "2025-06-17T11:55:27.111357"
  },
  {
    "username": "xtrazzii",
    "content": "Comme en russie xd",
    "timestamp": "2025-06-17T11:55:28.801918"
  },
  {
    "username": "moulbitt",
    "content": "Comme dans beaucoup de pays. Ounle prisent a des fonctions internationales et 1er ministre interieur",
    "timestamp": "2025-06-17T11:55:29.955881"
  },
  {
    "username": "oloooks1",
    "content": "@genepix une simple question, es-tu d\u00e9j\u00e0 all\u00e9 \u00e0 T\u00e9h\u00e9ran oui ou non ?",
    "timestamp": "2025-06-17T11:55:36.520477"
  },
  {
    "username": "cyrille8574",
    "content": "tout \u00e0 fait",
    "timestamp": "2025-06-17T11:55:37.307632"
  },
  {
    "username": "diixon9",
    "content": "mais du coup il est \u00e9lu ? pour combien de temps ?",
    "timestamp": "2025-06-17T11:55:37.402751"
  },
  {
    "username": "moulbitt",
    "content": "Pr\u00e9sident*",
    "timestamp": "2025-06-17T11:55:37.654319"
  },
  {
    "username": "bristolte",
    "content": "je me demandait, les dirigeants iraniens n'avaient pas \u00e9mis l'id\u00e9e qu'en cas de mort du premeir ministre il y aurait d\u00e9j\u00e0 un remplacent choisit",
    "timestamp": "2025-06-17T11:55:40.769735"
  },
  {
    "username": "asthrahl",
    "content": "yo samuel",
    "timestamp": "2025-06-17T11:55:46.894572"
  },
  {
    "username": "leebpascal",
    "content": "Oui mais Ren\u00e9 Cory est ton ami",
    "timestamp": "2025-06-17T11:55:48.460340"
  },
  {
    "username": "le_chouffleur",
    "content": "@Cyrille8574 Vrai, une th\u00e9ocratie c'est quand le repr\u00e9sentant du peuple est \"issu de dieu\" ou le clerg\u00e9.",
    "timestamp": "2025-06-17T11:55:50.891999"
  },
  {
    "username": "asti_666",
    "content": "Oui sous la cinqui\u00e8me aussi, Hollande n'a servi \u00e0 rien...",
    "timestamp": "2025-06-17T11:55:52.460259"
  },
  {
    "username": "madjah33",
    "content": "bulledopLol bulledopLol",
    "timestamp": "2025-06-17T13:41:27.157286"
  },
  {
    "username": "joojojoel",
    "content": "Faut les \u00e9duquer \u00e0 la discr\u00e9tion",
    "timestamp": "2025-06-17T13:41:28.096014"
  },
  {
    "username": "mountmatue",
    "content": "@Marcoleptiquee Et le socialisme, le communisme et l'anarchisme ont tous comme caract\u00e9ristique structurante de l'id\u00e9ologie une redistribution juste des richesses. L'id\u00e9e c'est de tendre vers une division de ce qu'on a sur terre (ce qui est fini, les stocks d'eau, d'espace, de nourriture, de vie..) qui permette \u00e0 tous les individus, vivants et futurs, de jouir des m\u00eames droits. Donc personne ne viendra chez toi car t'auras pas accapar\u00e9 80% du parc immobilier, par exemple.",
    "timestamp": "2025-06-17T13:41:30.989584"
  },
  {
    "username": "barder60",
    "content": "miskine force \u00e0 elle",
    "timestamp": "2025-06-17T13:41:31.307095"
  },
  {
    "username": "gooperrr",
    "content": "quand t'es pas dans la contrainte d'\u00eatre forc\u00e9 de se lever, t'es bien heureux de te lever normalement",
    "timestamp": "2025-06-17T13:41:32.651360"
  },
  {
    "username": "saint_l0up",
    "content": "@john33fr tu penses?\ud83e\udd14",
    "timestamp": "2025-06-17T13:41:35.122582"
  },
  {
    "username": "les4voirestunearme",
    "content": "Elle pr\u00e9sentait C a vous avant elle fait que bouger",
    "timestamp": "2025-06-17T13:41:45.803419"
  },
  {
    "username": "huttopie",
    "content": "o7",
    "timestamp": "2025-06-17T13:41:45.831282"
  },
  {
    "username": "8528lucky13",
    "content": "RIP samueleALaTienne",
    "timestamp": "2025-06-17T13:41:46.305641"
  },
  {
    "username": "kine22",
    "content": "quelle mouche lapix\u00e9",
    "timestamp": "2025-06-17T13:41:48.007359"
  },
  {
    "username": "leebpascal",
    "content": "j\u2019ai rat\u00e9 quel sujet entre israel-iran et maintenant ?",
    "timestamp": "2025-06-17T13:41:48.373120"
  },
  {
    "username": "le_chouffleur",
    "content": "La nuit, \u00e7a va aux toilettes tr\u00e8s discr\u00e8tement... et \u00e7a tire la chasse tout aussi discr\u00e8tement ;)",
    "timestamp": "2025-06-17T13:41:50.418358"
  },
  {
    "username": "moulbitt",
    "content": "Le mercato de M6 cette ann\u00e9e samueleValorant",
    "timestamp": "2025-06-17T13:41:51.270785"
  },
  {
    "username": "duduchedurockozarts",
    "content": "\ud83d\ude25",
    "timestamp": "2025-06-17T13:41:52.131784"
  },
  {
    "username": "8528lucky13",
    "content": "o7",
    "timestamp": "2025-06-17T13:41:53.486132"
  },
  {
    "username": "huttopie",
    "content": "elle va rejoindre hanuna",
    "timestamp": "2025-06-17T13:41:58.727450"
  },
  {
    "username": "alainraftk1ng",
    "content": "AnneSo Lasix Kappa",
    "timestamp": "2025-06-17T13:42:07.394739"
  },
  {
    "username": "loic_1715",
    "content": "si les meilleurs partent en 1er, que penser de Drucker ? LUL",
    "timestamp": "2025-06-17T13:42:14.985343"
  },
  {
    "username": "bertocheeee",
    "content": "@alainraftk1ng joli",
    "timestamp": "2025-06-17T13:42:16.352959"
  },
  {
    "username": "mahauthekat",
    "content": "Pourquoi est-ce qu'ils l'ont retir\u00e9e du  20h ??",
    "timestamp": "2025-06-17T13:42:16.599154"
  },
  {
    "username": "ornimade",
    "content": "on as les raison de son \u00e9viction ?",
    "timestamp": "2025-06-17T13:42:17.963346"
  },
  {
    "username": "lacarooteaigri",
    "content": "tu dis son age?!",
    "timestamp": "2025-06-17T13:42:18.781609"
  },
  {
    "username": "knotchon",
    "content": "Anne Sophie Lasix? Non.. bon",
    "timestamp": "2025-06-17T13:42:20.431274"
  },
  {
    "username": "monsieurdemesmaeker",
    "content": "du coup Yves Calvi part de cet horaire de RTL ?",
    "timestamp": "2025-06-17T13:42:28.560706"
  },
  {
    "username": "ouitabix",
    "content": "Bonjour samueletienne d\u00e9sol\u00e9 d'avoir lurker toute la matin\u00e9e , j'adore t'\u00e9coute , un live d'infos avec ta bonne humeur sont vraiment appr\u00e9ciable",
    "timestamp": "2025-06-17T13:42:28.917318"
  },
  {
    "username": "jinroh2015",
    "content": "Tu peux l'inviter sur ta cha\u00eene, comme elle part de FRANCE TV... SeemsGood",
    "timestamp": "2025-06-17T13:42:30.509135"
  },
  {
    "username": "john33fr",
    "content": "@MahautHekat parce qu'elle ose traiter macron comme il doit l'\u00eatre, \u00e7a plait pas \u00e0 delphine",
    "timestamp": "2025-06-17T13:42:33.479708"
  },
  {
    "username": "leooyleo",
    "content": "@huttopie comment c'est possible?",
    "timestamp": "2025-06-17T13:42:35.177147"
  },
  {
    "username": "saint_l0up",
    "content": "Du coup Julien Courbet a dit qu'il pensait \u00eatre remerci\u00e9 incessamment",
    "timestamp": "2025-06-17T13:42:41.664198"
  },
  {
    "username": "cleitosbright",
    "content": "Ils t'ont pas invit\u00e9?",
    "timestamp": "2025-06-17T13:42:47.906524"
  },
  {
    "username": "myxprtz",
    "content": "C'est ptete un RP qu'il fait",
    "timestamp": "2025-06-17T13:42:50.021470"
  },
  {
    "username": "bertocheeee",
    "content": "@alainraftk1ng jpensais a une vanne a faire avec \"la photo\" pour \"la pix\" mais jveux rien dire de deplac\u00e9",
    "timestamp": "2025-06-17T13:42:55.335421"
  },
  {
    "username": "chiengpt",
    "content": "est-il aussi tellement carotte?",
    "timestamp": "2025-06-17T13:42:58.247255"
  },
  {
    "username": "dragoonwild",
    "content": "Merci Delphine\u2026",
    "timestamp": "2025-06-17T13:43:06.681212"
  },
  {
    "username": "davidhasselhov",
    "content": "Elle va bosser avec Hanouna ? \ud83d\ude05",
    "timestamp": "2025-06-17T13:43:10.826860"
  },
  {
    "username": "noono124",
    "content": "Ho moi j'aimais bien Yves Calvi, j'esp\u00e8re qu'il va reprendre le cr\u00e9neau !",
    "timestamp": "2025-06-17T13:43:11.595788"
  },
  {
    "username": "ouitabix",
    "content": "Salutation la Mod\u00e9ration ,",
    "timestamp": "2025-06-17T13:43:15.108978"
  },
  {
    "username": "saint_ezekiel_",
    "content": "sept \u00e0 huit bis",
    "timestamp": "2025-06-17T13:43:24.314918"
  },
  {
    "username": "soulwings",
    "content": "@rackhamlevert La je d\u00e9prime un peu, je ne sors pas beaucoup mais mis  part ca le boulot prend une place importante dans l'emploi du temps donc je suis disponible mais c'est long quoi",
    "timestamp": "2025-06-17T13:43:25.720594"
  },
  {
    "username": "ldplayerunus",
    "content": "On a chacun son v\u00e9cu Kappa",
    "timestamp": "2025-06-17T13:43:28.309276"
  },
  {
    "username": "immoise_",
    "content": "anne sophie en roue libre ?",
    "timestamp": "2025-06-17T13:43:29.218760"
  },
  {
    "username": "poissonfoudroillant",
    "content": "on est invit\u00e9 au pot de d\u00e9part ?",
    "timestamp": "2025-06-17T13:43:29.588436"
  },
  {
    "username": "sinrok972",
    "content": "j'esp\u00e8re pas qu'elle bosse avec hanoobna",
    "timestamp": "2025-06-17T13:43:37.055350"
  },
  {
    "username": "beefteak",
    "content": "bah M6 ? :/",
    "timestamp": "2025-06-17T13:43:41.134422"
  },
  {
    "username": "earendil2016",
    "content": "samueleLoL samueleLoL samueleLoL samueleLoL",
    "timestamp": "2025-06-17T13:43:44.060820"
  }
]